其實場運動係咪收皮架啦？

我都唔想放負
但見到宜家一波又一波咁沉
睇唔過眼

地下化左？

你想唔想聽真話
你問得其實自己有答案啦